不分化不割席唔係用來合理化你地啲on9行為

不分化不割席即使同路人用暴力或激進手法爭取都唔割席
唔係做錯事就彈呢句出來

［正視聽］大家唔好再嘈啦